頭先屌爆個外賣佬

10:00 叫外賣 11:30 先到 仲講埋大風慢左 大佬啊你有電單車咖 都可以慢慢到咁 我二話不說屌鳩佢 服務態度差到咁 我準備打比老閪投訴佢 等佢冇工返

諗起佢返到公司就比人抄左真係好正

垃圾假膠

比人抄左你地址？

sorry, 冇下次

都冇外賣公司開 琴晚十點半收哂工喇
利申 外賣仔

係啦得啦知啦 收皮啦唔該

假膠,可以不理